{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008250",
        "source": "도서",
        "writer": "손만기",
        "ISBN_ISNN": "978-89-98417-43-7 (14980)",
        "version": "개정3판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 여행자를 위한, 제주도 여행백서",
        "collectedDate": "2023-10-25",
        "publishedDate": "2019-04-10",
        "domain": "자연관광",
        "title": "용담해안도로 (2)"
    },
    "text": "龍潭海岸道路は済州道でも指折りのドライブコースで、龍潭浦口、道頭港などの浦口と空港、漢拏山が近く見える道頭峰などの見どころが続く。 カフェ通りとしても有名なので、しばらく立ち止まって海を眺めながらコーヒーを飲んでもいい。 海岸道路の最後は白い馬と赤い馬灯台が仲良く向かい合っているイホテウビーチだ。 済州島に午後に到着したなら、灯台の向こうに沈む夕日は逃さない。 午後に到着すれば日没を見物できる時間が十分だ。 イホテウビーチは道路から遠くないので有名な名所の一つで、日没を見ることができる素敵な場所だ。 一部の人々は、イホテウビーチで日没を見ながらロマンチックな瞬間を楽しみます。 海岸道路に沿って運転していると自然の美しさを感じることができ、海と共に日没を鑑賞するのは済州島でできる特別な経験だ。 イホテウビーチで日没を見ると、日が消える姿を見ながら感動を感じることができる。 海岸道路に沿って行きながら、私たちが住んでいる済州島の美しさを深く感じることができる機会がある。 そのため、日没を見物しながら私たちの済州島に対する愛情がさらに高まる。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍潭海岸道路はどこにありますか？",
            "answer": "龍潭海岸道路は済州道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍潭海岸道路の見どころは何ですか？",
            "answer": "龍潭海岸道路の見どころには、龍潭浦口、道頭港、漢拏山などがあります。"
        },
        {
            "question": "龍潭海岸道路はどんなドライブコースですか？",
            "answer": "龍潭海岸道路は済州道でも指折りのドライブコースで、海岸や景色を楽しみながら走ることができます。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチで何をすることができますか？",
            "answer": "イホテウビーチでは、日没を見物したり、海を眺めながらコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチはどのような場所ですか？",
            "answer": "イホテウビーチは美しい白い馬と赤い馬灯台が向かい合っている場所で、日没を見ることができる素敵な場所です。"
        },
        {
            "question": "済州島に午後に到着した場合、イホテウビーチで何をすることができますか？",
            "answer": "済州島に午後に到着した場合、イホテウビーチで日没を見物することができます。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチで日没を見ると、どのような感動を感じることができますか？",
            "answer": "イホテウビーチで日没を見ると、日が消える姿を見ながら感動を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "海岸道路に沿って運転すると、何を感じることができますか？",
            "answer": "海岸道路に沿って運転すると、自然の美しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチで日没を見ると、どのような経験ができますか？",
            "answer": "イホテウビーチで日没を見ると、海と共に日没を鑑賞することができる特別な経験ができます。"
        },
        {
            "question": "海岸道路に沿って運転しながら、どのようなことができますか？",
            "answer": "海岸道路に沿って運転しながら、私たちが住んでいる済州島の美しさを深く感じることができます。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチで日没を見ながら、どのような瞬間を楽しむことができますか？",
            "answer": "イホテウビーチで日没を見ながら、ロマンチックな瞬間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチはどのような名所ですか？",
            "answer": "イホテウビーチは済州島でも有名な名所の一つで、日没を見ることができる素敵な場所です。"
        },
        {
            "question": "イホテウビーチで日没を見ると、どのような感情が高まりますか？",
            "answer": "イホテウビーチで日没を見ると、私たちの済州島に対する愛情がさらに高まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 618
    }
}